如果打岑子杰既係香港人

例如係元朗鄉黑
或者根本唔知係乜嘢組織既香港人

咁大家係咪要同曬所有香港人割蓆
幫所有香港人開既鋪頭裝修

今次運動有好多南亞手足出咗黎
只要愛香港 根本唔需要分人種 大家都係手足

槍頭對準殺人政權
10月20號出嚟就係最好既復仇

(出到嚟係咪淨係行就話唔埋架喇)

光復香港

我哋就要自殺

時代革命

根本全部風向鬼黎

南亞好多正常人做開珠寶都知不過果d專才

唔好以為南亞一定窮同差

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

記得寫係ProBeijing Red Thugs 做！！！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

話針對成個南亞嘅一係唔用腦，一係鬼

Exact7ly

咪係。如果黑幫買通個白人斬人係咪要反美反英

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

終於明白 襲擊子杰【真正目的】

巴打 下個月生日快樂我記得架 早一個月講 第一個講

Btw 對唔住我亂入你左個post

巴打去左邊

9月呀幾多號就唔講啦

Mark左你生日係電話備忘錄

見你話冇人記得自己生日唔開心嘛我記得架
我唔係email機械式send生日快樂比你架

Btw要身體健康呀